{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096789?place[place_type]=GID&place[gid]=1096789&place[latitude]=37.8202828211&place[longitude]=128.057897322&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 우리네펜션"
    },
    "text": "こんにちは。洪川ウリネペンションです。 江原道洪川郡に位置する当ペンションは、ヨーロッパ式別荘の上品なインテリアで異国的な雰囲気を醸し出しています。 また、お客様の快適な食事のために各種便益施設を備えています。 我がペンションは汚れのない美しい自然景観を誇り、夏になると澄んだ小川で漁、水遊びなどを通じて童心の世界に浸ります。 高級で心地よい室内の雰囲気と木の香りが漂う当ペンションは、常に快適さと親切なサービスでお客様をお迎えいたします。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生することがあり、最大人数を超えた場合には入室が不可能となり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室を拒否されることもあり、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室、退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また、バーベキュー場と屋外プール、駐車可能なスペースもご提供します。 ペンションは渓谷の隣接地であり、チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00まで可能で、ブルーベリー、ビタミン、チェリーなど様々な客室をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "洪川ウリネペンションは江原道洪川郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ペンションはヨーロッパ式別荘の上品なインテリアで異国的な雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、入室を拒否される場合もありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みや直火での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事道具の持ち込みは禁止されており、また魚や肉などを焼く直火方式も認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではIPTVとWiFiがご利用いただけます。また、バーベキュー場や屋外プール、駐車可能なスペースも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "当ペンションは美しい自然景観のある渓谷の隣接地に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 562
    }
}